有冇人用緊SMT $88plan?

本人用緊384kb無限數據，最近轉會過黎SMT的。
我發現一入地鐵車箱就跌速到低過128kb.
根本用唔到。有冇師兄都係咁？

有，即刻去門市轉咗4G plan

狗都唔屌

最近upgrape左 7xx kb都係88蚊plan

用左$88 Sun Mobile 1年半
Message 打電話上網都冇問題
（睇片/打game 梗係除外 ）

利申3g無限plan

聽日轉台

？？？你講真？

師兄都係用SMT?

點樣先可以upgrade

點樣先可以upgrade[/quote]

留名等睇樓主中伏

同問？
續約佢upgrade 你個plan?

最近打去客服屌柒佢地之後，
第二日就正常返，連youtube都睇到。

仆街，之前擺明係降我速

包乜乜隧道費？

真，慢到仆街頂唔順
即刻轉返4G plan

係唔係免費upgrade左7xxkbs?

[/quote]
直接問佢